請將焦點擺正

見目前連登post開始失去方向
除左保護義士外仲有好多無謂post
暫時諗到
應及早正視嘅問題有呢兩個

1.下步行動
林鄭繼續冷處理
失去71契機嘅我地
仲可以作出咩行動去表達訴求/迫使政府讓步

2.網絡攻擊
佢可以喺尋晚停你
就可以喺你行動緊嗰陣停你
tg以消息發放為主
現場行動討論唔可以無連登